Toen hij vroeg wat moet deze heerschappen als hij kruipt tussen de massa en de hemel, moedigde hem met luide kreten van "horen, hoor!"
Toen hij verscheen met zijn voorraad ongeordende (haar stoornis, naar gelang van het gebruik, door een zeer nette vouw aan de bovenkant, die ik veronderstel altijd opstonden met een plat ijzer), een gesprek vond plaats in de galerie aan de bleekheid van zijn been, en of ze in het kader van de rechtmatigheidsprocedure op zijn beurt de geest hem had gegeven.
Op zijn rekening de recorders, - heel graag een beetje zwart fluit die net had gespeeld in het orkest en overhandigd bij de deur, - hij was opgeroepen eenparig voor regel Britannia.
Toen hij pleitte voor de speler niet zag de lucht de sulky man zei, "En vergeet niet je doet het niet, je bent toch een veel slechter dan hem!"
En ik meeleef toe te voegen dat peals gelach begroet Mr. Wopsle op elk van deze gelegenheden.
